Police Already Have AI Tech That Can Recognize Faces

Black block is very important during protest. Monitoring power from CCP is too strong.

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

PISH

Push

ccp extend its power to Hongkong

PISH U

police state Hong Kong